無野想做

連機都唔想打，想搵個人傾下計都無

Same

係咪抑鬱 但有時過一排又會好返

淨係諗住佢